〈突發〉鐵証如山! 有國際線手足已提交新一份制裁報告俾美國

反送中運動快踏入一周年，逾8,000手足被捕。當中更有不少手足被判監、被酷刑、被逼流亡、甚至喪失寶貴生命。

另一方面，美國總統特朗普在去年11月簽署了《香港人權民主法案》，美國國務院因應中共兩會後或會進一步實行「一國一制」，主動延後發表向國會發表年度《香港政策法》報告以警告中共。但中共及港共反而當美國「冇料到」，更肆無忌彈，氣焰比以前更加囂張。不單利用武漢肺炎疫情，以「限聚令」打壓運動、逮捕15名民主派人士、聯同兩辦及立會主席梁君彥搵陳健波議員主持選內會主席謀推《國歌法》及《基本法》第23條立法、612手足被判四年監禁、監警報告更意圖淡化警暴，教育局更「共毒上腦」，批鬥考評局歷史科出題…香港仍未光復，但香港人嘅自由已經到咗岌岌可危嘅地步。

我地HKGETV近日收到風，原來有一班來自世界各地的國際線手足，早於去年６月開始，每日不斷收集中港政府官員、黑警、議會議員、紅媒及有影響力親共人士的各種打壓及破壞香港民主、人權、自由、法治及散播扭曲事實等罪証。更完成撰寫涵蓋30個目標，長逾180頁嘅制裁報告，並於較早前上交美國政府，以推動美國於兩會後加速執行《香港民主人權法案》，並制定正式制裁機制及制裁名單!

我地現正努力聯絡呢班國際線手足，以取得更多資料，一有最新消息定必即時公布！

HKGETV Social Media Platform

推

光復香港 時代革命

感謝國際線手足

我愛沖涼茶

推！

留名

up

We shall NEVER surrender

push

多謝各位手足！

不過，記得小心保護自己！

美軍來了_________

Push

A

國際戰線

沖涼巴

感激國際線手足
涼茶巴好波

感謝手足

支持

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：
湄公河臨門撻Q，香港人不容有失：初選連署，終極告急

此告急文宣絕對係廣告，自費架屌你！

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

（告急）初選有無約束力，就睇你簽唔簽名

求助！Facebook打壓香港抗爭者

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

幫推

國際線巴打，感謝你地無私付出

交咗？冇消息嘅？

唔駛客氣
感謝外國手足幫忙

推！！！！！

5.27 國歌法二讀
6.16 維園
Twitter長期唔夠人

手足

香港人加油

加油

香港獨立

感謝

Pish!
多謝手足！

靜靜地贏

不得了
總有一絲曙光

thx 沖巴

香城學gphone都打國際線了

根據外國手足個邊進度, 會盡快整合埋資料同情況會再更新大家

支持 理解 尊重 多謝

推！！！

Up

多謝手足
大家努力

加油
夠彊一國要制囉

你點做的，我連身邊人都唔識present

多謝

光時五缺

多謝手足

多謝！

推
光復香港 時代革命

想問報告會唔會交埋俾美國D盟友
( 歐洲，日本 etc.)

推
推

推 要戰勝港共 甚至中共 國際線手足非常重要

好波

tui

國際手足好野

多謝手足！

加油手足，支持
要錢就出聲

PUSH!

感謝你哋

Pish

Jeng, gchi

Retweet

外國手足有考慮
如有進一步消息, 會再公佈

好！！

多謝支持

希望POMPEO份報告會引述

核平中國

多謝沖涼茶團隊

多謝支持
我地唔駛錢
可以將錢捐比支援被捕手足既團隊

Pishhhhh

adore

立刻制裁

五毛呢

PUSH

感謝

真係好正面

HKGETV Social Media Platform
YouTube Channel:
Our Facebook Page:
Our Instagram:
Our Twitter:
Telegram Channel (New!):

Push!

呢啲post就冇三毛冇放負撚

正

加油呀 香港人唔會放棄

pish

推呀手！

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢g

612

依啲咪做到野囉

唔同戰線都有人做野 唔好放棄

推 一定要有好消息

推，我愛你地

光復香港，時代革命
香港人，會不死

真係好偉大
無私奉獻

只要有心，大家都可以係國際線手足

推左先

多謝涼茶巴同國際線手足

好彩有國際線手足
諗起之前譚文豪去美國都唔知做過乜鳩

Push 光復香港 時代革命

S

831

做實事！加油

PUSHHHH

Oush

我愛手足
香港人加油

Cool

嗚呀你地團隊真係好勁
每次行動都好出色 做到好多人諗唔到既野
希望可以更多人留意到

主動俾料
主動出擊

ppppp

謝謝你

Push push push push push push push push push push push

屌，終於又有好消息
仆街港共打壓越嚟越猖狂

幫推
所有戰線缺一不可

啲紅官痴撚線判詞都要包埋

推
多謝手足

真係好靠呢班手足

謝

感謝手足，大家一齊努力做好自己

thx bro !

[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

一個禮拜啦 我仲係好嬲 我無忘記到 你呢?

國際事 國際了 。食屎狗差佬

推呀

感謝手足

大力推

真係冇

國際手足

ho ball

有冇人可以開PETITION禁止中國再搞工程？燒山：中國豆腐渣工程肆虐世界

建議順便整個「金融經濟版」，送比惠譽、穆迪、標普等各大評級機構 個邊會唔會有金融界人脈

Gchi

愛你啊

轉達左比手足知

涼茶巴

美國真係快啲有實際行動，唔好再抱有幻想

多啲玩Twitter～仲有好多嘢可以做

感謝爸打報料

外科手術式政治打擊

支持，好多謝手足落手落腳

pishhh

兄弟爬山
各位手足加油

推啊！！

推推

推啊

手足好波

推比更多人知

推呀！

yep 感謝手足

解散警隊 林鄭下台 刻不容緩

堅持才有希望

推，好過去唱歌

掂呀多謝巴打

this way sir

美國人權法案第一條好似就係話支持中共統治香港，如果係，想請教下大家有咩咁值得開心支持呢？

Wu

推爆

Wuwuwuwu

但美國幾時做野

721

大力推

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

多謝🙏大家繼續努力！

.

sir this way

64616642星火

yoooo跪謝

出擊係最佳嘅防守

p 推

推！！！！

thank you

可唔可以制裁埋d仆街pr 助紂為虐

If we burn, you burn with us

撐呀

要加速國際線，
對家係中央台出節目黎抹黑香港單野，用國內民族情緒攪香港。
同當年新韁個套路一模一樣，都係由一個電視節目開始。

可以話係為在座咁多位打下強心針

Support

大家多推twitter

攞到班仆街死